係咪得我一個覺得RV神歌好聽

*新歌

我都覺好聽

一齊色情Wendy

眾人皆醉

收聲啦傻鳩

唔係話好好但真心好過power up同Happiness

竟然可以難聽過RBB

越嚟越戇鳩
一味冇腦洗腦

u win

有得J好J

side tracks好聽

真係好撚難聽。。。